恒大疑爆煲 首次披露於各大銀行欠債 民行借款餘額293億元最多

恒大集團（3333）向廣東省人民政府發出「關於懇請支持重大資產重組項目的情況報告」，報告首次對外披露集團於各大銀行欠債。

恒大欠債最高十大內銀行類金融機構
恒大總借款餘額2323億元人民幣，涉及境內銀行類金融機構171家

恒大債務涉及非銀行類金融機構
恒大總借款餘額3684億元人民幣，涉及非銀行類金融機構121家，境內公司債券496億元，境外債券1852億元。

根據恒大中期業績報告，未來一年內要還款的債務達3,721億元人民幣，每月要還310億元人民幣，今年首三個月合約銷售金額約達1,473.7億元人民幣，以22%毛利率計，每月毛利108億元人民幣，理論上每月需要耗用201億元人民幣現金儲備以作還債，恒大持有1,501億元人民幣現金，需要13個月還清，惟負債是一年內還款，即今年銷售要再增加才能抵銷還款壓力。

獨立股評人股領袖表示，恒大（3333）8355億元巨額債務屬市場預料之外，估計部份或涉及表外融資，早前漏夜七折賣樓已顯示其極為缺乏現金流，現在所謂「求情」，實際上可以理解為「威脅」，「等同騎劫中國政府，唔畀重組，就拉隊走人」。

全文入去支持apple:

爆起上嚟可以有幾大鑊

2008

快點

拉得
自古以來領土點會係境外

怕咩 股東埋單啦(大劉生)

放棄債權

東x

驚咩
我地信終國模式
講咗咁多年都無爆 無事嘅

債換股囉。

咁邊個幫大股東埋單

有無人要先

大陸版雷曼

唔怪得早排係咁喺電視台落恒馳廣告。

行遲2

獨立股評人股領袖表示，恒大（3333）8355億元巨額債務屬市場預料之外，估計部份或涉及表外融資，早前漏夜七折賣樓已顯示其極為缺乏現金流，現在所謂「求情」，實際上可以理解為「威脅」，「等同騎劫中國政府，唔畀重組，就拉隊走人」。

有無人話我知有咩人可以咁把炮騎劫中國政府
我地千古一帝竟然要聽人order? 尾可撚!!!

甘比,大劉

仲有恆大7折賣樓

岩岩先知 原來恒馳係under恆大?

BOOM

好似半澤直樹咁，中共要求所有銀行放棄7成債務。

一於債主一人一部恒弛頂住先啦！！！

(請教：債主消失，條債係咪唔存在呢？？)

問題係仲有境外
點戰狼先可以叫人放棄7成債務

咪就係! 班友成鳩日靠嚇!
終國永遠長存

境外即香港。
國安法。唔支持中央決定，坐十年。罰銀行100%恆大欠債。
攪掂

一帶一露今次食自己咪得囉

國企可能肯，但境外呢？

老老豆豆 到底支那個時點變錢出黎
未同美國打貿易戰好多油水撈
而家加埋佢整嘅肺炎 一爆上黎好似連爆咁
點解可以咁精彩

好小野啫 內循環債務搞撚掂啦

連唔係銀行都借，應該真係rip

自古以來領土香港你都當做境外?!?!?!
係你先坐十年呀

你假設佢refinance 唔到緊係收皮啦

貿易逆差吸美金?
黨企走去外國&香港上市吸金?
用美債保人仔價值?

利: 財經白痴 我都唔明點解有人信RMB

黎香港分拆業務上市。

十二厘
唔爆好肥
祖國強大了
無事ge

你估有得揀？

咁點refinance到?
國內可能被迫硬食 但個骨牌效應都好勁?
咁國外? 人地又唔係開善堂 點免你債?

以為香港恒大，乜事會欠債幾百億

當年8常萎為救粵海訂下港豬超高價超用量長買東江屎水，今次會唔會借疫苗又立死約呢？？？

如果恆大可以咁迫到注資
其他公司重唔跟住玩咩
海航都未仆完

割!

借得夠多就到債主求返你轉頭

屌 又話關照香港同胞 原來要比錢嘅

我自己本事借. jpg

即恆大健康冇玩港股？

這是不夠的
要借更多

爆。爆。爆。

恆馳早輪咁樣谷廣告就有種支式假大空臨爆先兆

沒事兒沒事兒

隊波係咪都收得皮

反正香港政府會幫手比
怕咩

房屋台：市道繼續Gogogo 外面點爆都唔關我哋事

係TVB賣廣告就咁大手筆

唔知找數未

咪亂講
就係因為大把錢先可以重本落廣告

大家都是黨企 計咩呀

吹咗咁多年，唔通今年真係要爆？

恆馳電動車

搞間公司出黎
借盡全世界銀行
董事主席每個年薪加花紅幾百億
起樓果D工程公司又係自己人, 又食一大舊
8000幾億借返黎, 全部去晒班支那吸血鬼身上, 再擺晒去瑞士銀行
不過大陸有樣好
銀行幾千億壞帳, 叫IT狗改下database就冇左啦

仲有香港呢個ATM 跟住國外銀行都係香港佔多數驚閪

容易啦 開多幾個高科技部門黎香港分拆上市
大把傻散狗衝啦

基本法無腐乳支爆嘅權利，所以唔會支爆

國際線需要你

置頂唔該 幫之鋒推呢2件事

佢地由華置大手買返嚟嗰d bond
應該經otc market散走晒
唔好當佢地傻

佢地淨係靠高價賣物業俾恆大已經大賺一筆
洗乜擔心佢地

香港銀行敢唔敢call loan

應唔會聽日或公佈得到中央支持開始研發(恆大芯片)又集資

樂視 faraday future

又要收多幾條村

永續債

TOO BIG TO FALL

國家出句聲，全部債轉股，完

香港愛國藍屍呢
係時候展示你有幾愛國啦

最大問題係國外銀行你點同佢講?
你IT狗改完database佢都係會收數

瑞幸咖啡真係黑仔

其實無咩邊間同瑞幸唔同

洗咁Q多錢落廣告sell架冇得賣既電動車。
果然係低能。

雷曼?

海航係同雜總唔friend姐

叫習撚比錢囉

咁即係無事? 咁得啦
話咗唔會爆

其中一大原因：

每日(留意，係要分開段日做撈入D正經貿易大數裏面！)有港紙$7.8擔保，焗要幫佢鳩印印水紙變美金！！！

匯豐，恆生，渣打

邊個厃害果渣安全

可以走去邊 笑死

咁好嘅時機仲唔call你loan
Cap完水就係咁先

習: 走唔出我掌心

為咗維穩 政府肯定出手
至於邊個出錢 就睇下邊d韭菜唔好彩

可唔可以賣Q左其他發展商的樓而後全民買恆大的樓就〇K啦

想問好耐 點解可以冇錢 又keep住借錢做生意

你諗多咗 根本唔會好大鑊

睇錯恒生

我當然知銀行狗至叻天黑未落雨就收柴啦，

不過D柴係蝈家鎖住囉！！！

依d龍頭企業借錢到期根本延幾耐都好易話為，冇銀行會夠膽攬炒架唔好咁天真

ThisIsChi-Na.jpg！！！

講個信字?
人地覺得你間野有咁上下規模唔會執還得到?
我都唔明

請債主去香港傾,傾唔掂就違國安法,中國又贏

HSBC: 唔好再刺激我

成件事好有問題 借錢都要拎野黎抵押 或者講信用 但成千幾億 點借返黎

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

驚咩 變國企 同債主講所有債一筆勾消 唔準收

大陸禁個制負到變正
洗鬼驚

主要係好似日本 (90年代已爆),香港咁.
炒高個樓市, 地方政府靠晒賣地收入(同香港一樣)去維持運作.

財經白痴表示:
其實係咪等於大球會買人咁
都係分期比 而人地都信你唔會執 會一路比足
當你個名夠響就數都唔洗點check?
就好似你唔會覺得皇馬下年破產 佢話分期你唔會覺得伏?

擺明cap水格局啦
全部概念圖

唔緊要
先鎖國 再搞改革開放

火燒連環船

呢D龍頭支那老閪都保佢ga la

有個專業名詞架：

PPT造車！！

到時叫銀行放棄100%

銀行高層都係打份工
最緊要有花紅落袋
同埋有咩事上黎, 呢理高層唔洗負責
因為如果恆大都爆獲, 肯定成個金融體系仆街
到時就係社會既錯, 制度既錯, 政府監管既錯
同當年雷曼一撚樣玩法
呢個世界有兩種人最無恥
第一係共產黨員, 第二係銀行高層

好撚無恥 銀行都係佢既人

支爆！啪啪啪！支爆！啪啪啪！

290幾億，一個香港都救到20間啦

因為佢係大地主.
香港都係姐. 你有地, 樓做抵押. 銀行多多錢都借比你一樣

有人同08比，我笑鳩左，佢都無ABS，個槓桿可以有幾大？最多so call投資者出事

我就等睇：

恒大－大嶼，強強聯手新玫瑰完計劃！！！

嗰時一早知佢係cap 水啦

根本都無堆車存在

唔好講笑

好似真係聽過恒芯

好好笑 得圖

自己睇啦numbers don’t lie

第一眼以為講緊HSU

有幾手含大，但支持含大收皮條數咁大鋤Dee會班Dee友都救佢唔到

一call封殺加write off

恆大·珺瓏灣會唔會爛尾

依家講=，點知過幾日新聞播=

Cashflow就是一切
啲AA成日話港樓LTV低
明明豪宅就俾老闆pledge落公司借爆廠，攞個cashflow 頂住檔生意
中下階層就P loan tax loan credit card，加埋mortgage 又係借爆廠
實際LTV係大幅超過100%

含大

半澤直樹咩

賣保連奴還債囉

半澤直樹

難怪+X哥走得咁急，原來支爆要開始

1億對比呢個債只係碎紙

以為大學果間恒大

王冬勝咪人辦

即係恆大還唔到錢，買咗債卷既香港銀行都會爆煲？

咁樣跌法就知出撚左事啦

近排好少見呢個term
果然真係開始緊

咁恆馳123456

最pk既係D車款全部抄人

概念車 咪留返啲幻想畀大家囉

個栅搭得唔靚，大陸佬諗住喺電視機落廣告就洗到人腦

因為銀行相信你層樓.
話之你係60年唐樓 一樣借到錢.

Reuters報了

China's No.2 developer Evergrande pleads for government support to avoid cash crunch

Debt-laden China Evergrande Group, the country’s second largest property developer, has pleaded for government support to approve a restructuring plan that has languished for four years, warning it faces a cash crunch that could lead to systemic risks, according to people familiar with the matter.

The company, the most indebted developer in China, made the request in a letter to the government of southern Guangdong province dated Aug. 24, according to three people who confirmed the letter’s authenticity.

Evergrande said late on Thursday that a document circulating online about a reorganisation of its subsidiary Hengda Real Estate was a fabrication and defamation, and said it has reported the matter to public security authorities.

Sources said Evergrande’s letter had asked the local government to support its plan to gain a listing for Hengda on China’s A-share market by buying a company that was already listed in Shenzhen. The plan was announced in 2016 but has yet to receive regulatory approval.

It did not spell out exactly what sort of support it was seeking, but urged the local government to pay attention to the matter and help to coordinate some progress on the listing.

一爆就係全中國一齊收皮
你睇下中國不動產有幾多係恆大
班工人餓死先定恆大執笠先

垃圾股

中國草期貨價格上升中

好大鍋

歷史重複金融海嘯嘅房利美房貸美

諗SIR 好鐘意叫人買佢D債

大家到係篤數 寫就幾百億 相方各袋左幾多錢冇人知

乜撚嘢預料之外？舊年班YouTuber 講咗好耐話恒大欠好多債，好多係外債。出年年初到期

呢頭推完政策果頭放生，會唔會太7

申請破產啦，無人可憐你

已改名 恆大汽車

而家唔係破唔破問題

而係中國幾撚多地產係恆大
個泡沫大撚到癲，邊個敢郁

唔知長沙灣恆大．睿峰會唔會變香港第一幢爛尾樓呢？

啟德嗰堆中資

廣州恒大淘寶

唔會啦 一7折 大把人去買

要爆都係富力呢啲爆先

唔好推

爆爆爆

有幾岀奇 中國日日打台灣 日日都聽日先 都幾十年

咪好似海航咁
收歸國有

一折賣都唔買啦D垃圾樓

遲啲搞恒大物管分拆，重有得頂多陣

係d柒頭成日話咩
支那係傳說
話撚左十年有多點點點

reuters都報埋
有people familiar with the matter確認

如果買咗珺瓏灣樓花 係咪有排驚

希望找唔到廣告數比cctxb啦

IT狗，同我支付寶減幾個零

Auditor 查唔到假數

呢間衰係美國上市

除返14億都唔係好多啫

恒大健康又唔同恒大喎

恆大堆高息垃圾債好多人買 不斷出完又出 新債cum舊債 大家都係賭佢too big to fall

厲害了支那，一招就回血

支

唔知香港 d 銀行借咗幾多錢比恆大

借咗

比咗

恒馳7molamola

借果啲都係銀行都國企黎

要睇邊個後台硬

許家印憑實力借番黎咩意思先而家

會員 #52939 地剷霸權
支那打手嚟，佢力推支那驚
(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

有無人睇標題以為係恆商大學

早排推恒馳係咪為推高股價套現

恒馳關恒大咩事

房屋台平行宇宙

Lee幾日匯豐排隊拎錢走d人多到

14億人 一人俾200都救到啦

怕what 公佈自己要研發晶片cap中央水咪得囉，有成9.5萬億cap

連鎖負債

恒馳實際推出將會係紙紮版

阿偉囉唔係點?

賤畜排行榜

唔只，係now、開電視同部份報章（仲係頭版）都有落廣告。
之前睇77台新聞7點新聞，廣告時間第一個廣告就係恒馳，好多日都係咁，仲煩過Brian Cha。Brian Cha叫有得用AdBlock block，但恒馳係硬食。

全部write off

將佢地全部列入不可靠清單，全部唔駛還錢。

仲想買返部痕臍支持下

恆大疫苗/電話/晶片/大豆......

叫債主收皮唔追就得，再收多幾萬個戶口既錢填數，反正大陸唔會報

有得你唔要咩
傻仔

債轉股....win win啦。

王健林

恒大？D E A T H

正解

支爆？

大劉都無咁多啦
還息都還死

恒大爆煲會導致樓市gogogo
爆升三幻點

你敢唔要？

含大爆左仲有無BSex讀?

強國嘢真係小心啲

佢哋自己一單冇乜問題.... ( 數目唔大, Asset 喺國內... 全部都可以控制 ) ...

有連鎖 / 骨牌效應就不得了 2008 美國次按都冇咁大鑊........

斷拒屎勿斯

恒大疑爆煲 負債二萬億股票暴跌兼停牌 背後的原因（一）

換個殻再借

可能會咁

中共最狠會拉左許家印經濟犯罪

然後派人接管恆大

再慢慢waive 債